手臂肥肉點搞

我發覺就算睇落瘦瘦地既女仔，手臂大多都會有d肉地，個種肉地係睇落比佢身型顯肥。我正正就係
有試過練個到既肌肉，係練到肌肉老鼠仔，但係後面個舊byebye肉仲係到
有冇人成功減到手臂byebye肉？可唔可以分享下？

去通淋巴
通完瘦一個碼
PS有相熟技師

Lm 求介紹

邊有人想減byebye肉走去練二頭㗎